山竹快啲打到黎啦!

其實成日想打風哥啲人係點諗
今次山竹咁勁 啲人好似好開心咁
唔洗番學唔洗番工
成班想打風嘅人 喺咪想刷首抽
咁咪唔洗番學番工囉

好撚驚啊屌你老母
快d吹撚死我啦

只係想睇下打風個時出面係咩風景